屌啦星反猁之路永遠只能獨行

或者&#21946;我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡&#22021;阿迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊十&#22021;fans(咁多個都冇利迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前&#22021;一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識&#22021;就走&#22175;問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕&#22021;
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿利物浦波衫背後印上沙比阿朗素啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死阿迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我&#22021;fd 之後走哂&#22175;互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我&#25886;彩
'死名狗唔好比我見到你再&#22175;踼波,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d利迷
上到大學識到個利迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出&#22175;成績仆街地高
呢段野阿迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
阿迷對利有牙齒印,最多都係果年古治禁區攬低雲佩斯冇12碼導致出局
作為阿迷去反利,預左要孤身走我
但我反利&#22021;決心堅定不移
一生一世都反利
屌你老母利物浦

牙達今日好搶口

好多亂碼

我&#2202都&#22021;唔知你講&#22175;咩

亂哂碼

你老味我係咁㩒個▶️